華記搞到日本社區污煙瘴氣，得罪本地人

雖然都兩年前單野，
但有冇日本手足跟進，去佢附近警局相談下
反正華記開到邊都肯定係咁撚樣唔會改

簡單翻譯，
華記班撚屌搞到周街垃圾，連玻璃都周地扔
搞到留言個日本妹受傷

店員冇禮貌連歡迎都唔會講，仲係正鋪頭門口食煙
令附近衛生情況差到仆街
又完全無視督導員勸告，唔作改善
得罪晒啲日本街坊

最仆街係華記打住我地香港名義，影衰晒我地香港人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

垃圾光頭佬

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

link

唔知日本有冇食環等在日巴絲解答

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

快d搞死個光頭佬
有計我會課金

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

推

華記不代表香港

店員有嗌歡迎光臨，但係係落場時間係間舖對出個街口食煙

Push

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好快收皮

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

核彈
有無人推到比之前攪微博雞果堆日本巴，比佢地應該一定有得攪